                    Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування
В JavaScript екранування використовується для того, щоб ввести в рядок певні спеціальні символи, які зазвичай не можна ввести без екранування (тобто буде відображатись,як помилка (наприклад додатковий символ " , або якийсь зайвий символ (n наприклад))). Наприклад, щоб ввести в рядок символ кавички ("), потрібно перед ним додати символ оберненого слеша ('\'), або перевести на новий рядок то (\n).

                                    Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
    1 - function declaration (записується за допомогою слова function + назву функції, може бути викликана до її оголошення (hoisting))
    2 - function expression (по суті анонімна функція, яку ми присвоюємо змінній)
    3 - arrow function (скорочений синтаксис оголошення функції, який не має свого this)


                            Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?
    Hoisting - це механізм в JS, за яким всі оголошення змінних та функцій переміщуються на верхній рівень своєї області видимості, перед тим, як код починає виконуватися. Це означає, що, незважаючи на те, де оголошується змінна або функція, вони будуть доступні у всій області видимості. Таким чином, можна використовувати змінну або функцію, навіть якщо вони будуть оголошені пізніше у коді. 

    Функції: при оголошенні функції за допомогою ключового слова function, її весь код буде піднятий на верхній рівень області видимості, тому її можна викликати навіть перед оголошенням. Якщо функція оголошується через функціональний вираз або стрілкову функцію, то її не буде піднято на верхній рівень області видимості. Такі функції можна викликати тільки після оголошення. 

    Змінні: при оголошенні змінної за допомогою let, її ім'я буде підняте на верхній рівень області видимості, але значення буде undefined. Якщо ж змінній буде присвоєне значення пізніше у коді, то значення змінної буде змінено на нове.